En un switch es necesario colocar break al final de cada caso, sino va a seguir ejecutando hasta encontrar un break.

Todos los casos del switch deben ser constantes, caso contrario dara error de compilación.

DEBER PARA EL LUNES SIGUIENTE
Ejercicio del libro
revisar la foto de mi celu